連登巴斯改變社會： "小雨天"食店 由全日TVB新聞台，今日轉播VIUTV！

話說上個POST日前出，裡面舉例鬧荃灣"小雨天"全日播TVB新聞台影響細路，並鼓勵黃店都播片：

黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！

全靠巴絲，事隔一日個post上左熱門，唔知係咪小雨天老細有睇連登，今日改播VIUTV！旁邊飯小館可能係同老細，一齊轉左！

播TVB新聞台變VIUTV簡直功德無量。以儆效尤，好值得青試食，輕輕懲罰一下。大家亦可去openrice等細細力表揚。如果呢類鋪生意好左，相信各區改變陸續有來。

PS. 呢間店我所知無表明過立場(入面D阿姐感覺譚仔)。無所謂扮黃扮藍。手足如堅持非黃不食，十分尊重，同時致以萬分敬意。

PS. 宜家返工經過，由TVB陣爛臭味，變左VIUTV嘅清香，身心都舒暢返少少。

借位
入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

哇，唔得了
要間中去懲罰下

仁安醫院都由tvb變viu同cartoon network
係咪都應該要罰?

ViuTV / RTHK
CCTVB

今晚去左食飯, 確實係播viutv

光復香港 電視革命

播TVB就離場或記低左先

台灣啲食店播紅媒啲人係會問可唔可以轉台
唔可以就唔食（意外發現有餐廳收錢播唔可以轉）
我地都可以仿傚

又話葵芳小雨天藍既？

小雨天唔係本身藍店咩

呢個好難罰
正常都唔會整病自己

我樓下轉左播有線= =

搭單問,葵廣小雨天隔離嘅鄧媽媽
有傳言係黃?

屌你呢個表示贊同就夠

好似係
2016已經有sponsor hocc
同埋聽講以前成日派大紀元

戒除TVB毒癮

荃灣小雨天係邊？淨係食過葵廣小雨天

之前話小雨天係深藍
似藍扮黃，因為其他餐廳俾人屌得多

似藍扮黃
但好事

二百萬遊行果次
同朋友著住黑衫去食
啲丫姐有問係地今日多唔多人行
感覺有啲丫姐都關心